# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR Free Software Foundation, Inc.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: zotonic\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: 2013-03-13 16:12+0100\n"
"Last-Translator: Shuyu Wang <andelf@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.4\n"

#: modules/mod_signup/templates/signup.tpl:161
msgid "And sign up"
msgstr "并注册"

#: modules/mod_signup/templates/signup_confirm.tpl:12
msgid "Bring me to my profile page"
msgstr "带我去个人资料页面"

#: modules/mod_signup/templates/signup.tpl:146
msgid "Check our Terms of Service and Privacy policies"
msgstr "阅读服务条款和隐私政策"

#: modules/mod_signup/templates/signup.tpl:115
msgid "Choose a username and password"
msgstr "选择用户名和密码"

#: modules/mod_signup/templates/signup_confirm.tpl:26
msgid "Confirm key"
msgstr "确认 key"

#: modules/mod_signup/templates/signup_confirm.tpl:3
#: modules/mod_signup/templates/signup_confirm.tpl:15
#: modules/mod_signup/templates/signup_confirm.tpl:30
msgid "Confirm my account"
msgstr "确认我的账户"

#: modules/mod_signup/templates/email_verify.tpl:12
msgid "Confirm my account."
msgstr "确认我的账户。"

#: modules/mod_signup/templates/signup.tpl:70
msgid "Create your account"
msgstr "创建账户"

#: modules/mod_signup/templates/email_verify.tpl:6
msgid "Dear"
msgstr "亲爱的"

#: modules/mod_signup/templates/signup.tpl:103
msgid "E-mail"
msgstr "E-mail"

#: modules/mod_signup/templates/signup.tpl:75
msgid "First name"
msgstr "名字"

#: modules/mod_signup/templates/email_verify.tpl:14
msgid "Hope to see you soon."
msgstr "希望很快见到你。"

#: modules/mod_signup/templates/signup.tpl:154
msgid "I agree to the"
msgstr "我同意"

#: modules/mod_signup/templates/_logon_link.tpl:2
msgid "I don’t have an account, please sign me up"
msgstr "我没有账户，需要注册。"

#: modules/mod_signup/templates/email_verify.tpl:14
msgid "If the link does not work then you can go to"
msgstr "如果链接无法使用，那么你可以"

#: modules/mod_signup/templates/signup.tpl:57
msgid "If you have already an account,"
msgstr "已经有账户，"

#: modules/mod_signup/templates/signup_confirm.tpl:17
msgid ""
"In your e-mail you received a confirmation key. Please copy it in the input "
"field below."
msgstr "在 e-mail 中你将获得一个确认码，请复制到下面的输入框中。"

#: modules/mod_signup/templates/email_verify.tpl:16
msgid "Kind regards,"
msgstr ""

#: modules/mod_signup/templates/signup.tpl:93
msgid "Last name"
msgstr "姓"

#: modules/mod_signup/templates/signup.tpl:126
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: modules/mod_signup/templates/email_verify.tpl:3
msgid "Please confirm your account"
msgstr "请确认账户。"

#: modules/mod_signup/templates/email_verify.tpl:10
msgid "Please follow the link below."
msgstr "请点击下面的链接。"

#: modules/mod_signup/templates/signup.tpl:87
msgid "Prefix"
msgstr "称呼"

#: modules/mod_signup/templates/signup.tpl:155
msgid "Privacy policies"
msgstr "隐私条款"

#: modules/mod_signup/templates/signup.tpl:3
#: modules/mod_signup/templates/signup.tpl:164
msgid "Sign Up"
msgstr "注册 "

#: modules/mod_signup/templates/signup.tpl:55
msgid "Sign up and become a member"
msgstr "注册并成为成员"

#: modules/mod_signup/templates/signup_confirm.tpl:20
msgid "Sorry, I don't know that confirmation code. Did you copy it correctly?"
msgstr "对不起，确认码错误，请确认复制正确。"

#: modules/mod_signup/templates/signup.tpl:72
msgid ""
"Sorry, there is already an account coupled to your account at your service "
"provider. Maybe your account here was suspended."
msgstr "对不起，你的账户已经存在。可能您的账户已经被挂起。"

#: modules/mod_signup/templates/signup.tpl:117
msgid "Sorry, this username is already in use. Please try another one."
msgstr "对不起，用户名已被使用。请尝试其他用户名。"

#: modules/mod_signup/templates/email_verify.tpl:8
msgid ""
"Thank you for registering at our site. We request you to confirm your "
"account before you can use it."
msgstr "感谢您注册本站点。接下来将需要您在使用账户前对账户进行确认。"

#: modules/mod_signup/templates/signup.tpl:151
msgid ""
"To sign up you must agree with the Terms of Service and Privacy policies."
msgstr "必须同意服务条款和隐私政策才可以继续注册。"

#: modules/mod_signup/templates/signup.tpl:120
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: modules/mod_signup/templates/signup.tpl:134
msgid "Verify password"
msgstr "确认密码"

#: modules/mod_signup/templates/signup.tpl:173
msgid ""
"We have sent you an e-mail. In the e-mail you will find instructions on how "
"to confirm your account."
msgstr "我们已经给你发送了一封邮件。邮件里包含如何确认账户的说明。"

#: modules/mod_signup/templates/signup.tpl:149
msgid ""
"We will be very careful with all the information given to us and will never "
"give your name or address away without your permission.\n"
"\t\t\tWe do have some rules that we need you to agree with."
msgstr ""
"我们将严格保管您的信息并确保不会透露您的名字和邮件地址给第三方。\n"
"\t\t\t这里需要您同意一些服务条款。"

#: modules/mod_signup/templates/signup_confirm.tpl:8
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: modules/mod_signup/templates/signup.tpl:175
msgid ""
"When you don’t receive the e-mail within a few minutes then be sure to check "
"your spam filter and spam folders."
msgstr "如果你在几分钟内没有收到邮件，请检查你的垃圾邮件过滤器和垃圾文件夹。"

#: modules/mod_signup/templates/signup.tpl:171
msgid "You are almost there!"
msgstr "即将完成！"

#: modules/mod_signup/templates/signup.tpl:60
msgid "You can also"
msgstr "你也可以"

#: modules/mod_signup/templates/signup_confirm.tpl:10
msgid "Your account is confirmed. You can now continue on our site."
msgstr "你的账户已经被确认。你可以继续访问站点。"

#: modules/mod_signup/templates/email_verify.tpl:14
msgid "and enter the key"
msgstr "并输入 key"

#: modules/mod_signup/templates/signup.tpl:155
msgid "and the"
msgstr "以及"

#: modules/mod_signup/templates/email_verify.tpl:14
msgid "in the input field."
msgstr "在输入框中。"

#: modules/mod_signup/templates/signup.tpl:57
msgid "log on now"
msgstr "现在登录"

#: modules/mod_signup/templates/signup.tpl:60
msgid "sign up for a username and password"
msgstr "注册"
